中學果時有冇試過做啲on9野俾自己同學屌？

中學果時有一次有個talk，咁個talk悶到仆街，就搵啲野玩下，果陣我地坐果啲凳係班房果啲凳黎既，左右有個窿仔，咁悶悶地就攞隻手指伸落個窿度，有個男同學唔知係咪道德撚上身定係我本身乞鳩佢憎，當口當面話我好撚核突

兩條傻9一張紙一舊擦膠上堂玩左兩個鐘

咁有冇俾自己同學屌先？

省咗個西瓜波落街

冇人屌？

我屌同學就有, 當年係班長同prefect

聽過尿袋差尿袋 不過係俾miss屌 比同學笑鳩佢整炸彈

貪電揸同學碌鳩搞到佢扯旗之後俾佢屌到我射